有冇辨法搵番del左既wtsapp 對話［超急］

全能既連登 有冇辨法搵番del左既wtsapp 對話 岩岩開錯台 JJ插沙

乜撚嘢OS呀

Sor ar 急得濟 iphone version 10.3.2

冇得搵 完

搵唔返

完

用數據恢復程式

之前用搵返兩年前啲對話

喊出黎

Thx 巴打 要用電腦？

係

有無icloud backup?
del左app再裝過

如果時間岩既就會搵得返

巴打你連用咩program都唔知就唔好老點人啦

Thx 巴打 依家試

你睇whatapp 設定 備份係你del前家del後

完